有無人想養穀牛bb？

一開包意粉落晒水先見到，
仲有好多隻好生猛

仲買左三包，1823又無人聽
無keep單仲有無方法投訴？

想領養

唔好話我唔提你 記得做左絕育先俾人領養

打算今晚拎番去佢地爸爸媽媽到一家團聚

Me